梁振英譴責中共屠殺

點解選舉主任唔DQ梁振英

追溯力呢

當時89年，基本法未頒佈

梁振英同志通過考驗，確信係愛國愛港的人

你知唔知你啲回覆垃圾到比人以為曲線緊呀 5毛狗

做乜啊港獨狗

DQ689